又係時候上reddit推post了！消防員俾狗一事同我推上popular！

屌你老母消防都搞

push

and

幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

仲有集中營個張 同納粹無分別

有做各自努力

分散account開post全部同一個account好易俾人覺係spam

比人屌karma whore 喇
集中推一個
唔好re up

最好全世界都杯葛仆街狗

屌好柒

Pish

pilush